點睇侵侵中武肺幾日就好翻

自己感冒，覆幾廿萬次診都唔好
鬼佬dna真係好啲